的士司機討論區

say個hi

係
雪藏牌5年一黎就揸的士
唔識路真係一個大問題

綠早

而家返緊工?

係，冇學生好靜

點解DCBB咁中意夜晚都係扭一格日行燈唔肯開大燈（低燈）

藍

同問

有牌留名

hi

hi 多唔多過山？

想考返個的士牌 有冇題目可以溫？

apps 大把啦

我自己嘅話有時入咗隧道後會熄大燈
出返就唔記得開返大燈

考咗無去揸?

過山係指?

考試分3部份

1.的士則例 20題要啱18題
2.交通題 600個地方 20題要啱18題
3.交通題 100題要啱95題

1同3睇完本嘢再做app

2嘅話我溫咗1個月先算記到大部份
好彩考時咁啱係我記得嗰啲

報咗名後運輸處會寄3份嘢畀你

2係地方題

打錯

入隧道熄低燈做乜鳩

夜晚有時單程管道
費時(殘)親對面(我意思係只扭一格)

你做咗幾耐?
個客一講地點就知點去?

入隨道著大燈（唔係高燈）係隧道公司要求. 點解要熄 ？

我落斜會入空波

個幾月
睇高德app咋

報咗名後幾耐要考試？
驚唔夠時間溫

好似個半月時間
地方題如果你有揸開車周圍走
或者平時有留意建築物地點咁應該唔難

交通題其實即係你考車牌嗰啲題目
只不過佢出100題
不過1同3
我自己就最後兩星期每日做一次app
係地方題要溫耐啲

開咗大概10日工
發現有啲客截車地點真係唔知停唔停畀佢好
例如落斜彎位佢就企喺呢到截
呢啲位我覺得有啲危險通常都唔會停
一來阻後面車轉彎
二來驚後面車太快停唔徹

同埋觀塘道雙黃啲人截車我都唔理佢地

好想快啲夠3年牌齡做替更part time

唔會唔識泊車？

其實就有去補過鐘
不過s位嗰時無補到
睇咗好多youtube片都無咩信心
所以還車時專揀啲可以車頭入嘅位

L就無問題
入過停車場一次就泊好

係 無野做先揸

一個月搵得多唔多

請問高德係用車機（大面板）Carplay，定係自己電話App？

替更返咗10日到咋

自己電話app

又講下琴日遇到個大陸客講旺角(畢)街
我都諗緊嗰頭有街名叫(畢)街咩
之後佢講普通話我就get到係碧街(油麻地)
同埋喺高德打畢街佢又出到碧街呢個選擇畀我

電話之後耳機聽路線？會唔會好難集中到？

咁新果架豐田會唔會有車機carplay？

用藍芽耳機
都唔會
一路聽一路睇路牌都ok

未揸過同未坐過唔知
等其他人答你

Ok, thx bro

黎緊考牌

想買個的士牌點睇

DC9 dllm

做熟試題未

係考車牌 老豆有的士牌 諗住當pt

過山=1000蚊生意額

3年的士牌
好少揸 只做替更
就算目的地識去都好 都會照開住高德地圖黎揸
廢是兜遠左路
同埋只揸夜更 因為夜晚容易偷雞雙黃上落客
有時行錯路 容易偷雞cut雙白

係
同埋啲客多數返屋企
易行啲

明明發明咗google map,點解成日上車都話唔識路

TG 咪有個黃的台

我唔知其他啦
我自己就次次同客講新入行要撳GPS
後面有車就駛埋一邊撳下GPS 先
不過有時無時間畀你撳, 例如有啲客喺燈位上車
咁就真係要問客點行

屌 考左三次都差幾題

成千五蚊喎
你係邊part

咁多的士佬有無捉過人破產搭車？

有冇用iphone既司機
你地用咩APPS?

肥左的士例
17/20 18/20 98/20

宜家替更唔洗按金

無牌，有時頂家父一更

大燈點會殘到人？
改裝LED燈另計

成日一更正正常常揾到幾錢

等考試

我聽做得耐嗰啲都有1500以上
你當租同氣夾埋5百至6百

福特替更here

你錶頭一日通常有幾多?

最少1200
不過我3am前收車返屋企

琴日好柒
唔記得落錶
本身應該40蚊最後收24

準備做假日替更，有無巴打可以分享下。無揸車5-6年，有啲緊張

記得落錶同收隧道費

1p 加就兩年 ，係咪可以搵定李健排期
（本身有揸開車）

同埋最主要做135平日夜晚7-1 +星期六夜更咁樣係咪都可以同租車夾架

本身有正職想幫補下

李健好似成千蚊?
自己報運輸署好過啦 510 only
都係死背同做練習

有啲夜更係5pm至5am
有啲就7pm至7am
咁當然你可以早收工
呢方面要搵到間夾你時間嘅車行

好，唔該師兄
因為好似啲人話李健先有野背

公佈左2月14後改制，易pass左。之後應該會多人入行

優化後的士筆試適用於獲安排在2月14日或之後考試的考生(包括首次及重考生)，考生會獲派發更新後的《的士筆試指引》及《地方及路線試題小冊子》；乙部「地方試題」將更新為「地方及路線試題」，當中刪去已不再普遍為公眾所熟悉的地方，以及適度收納一些新落成而較著名的地點，亦會新增路線規劃試題，要求考生在兩個指明地點之間選擇最直接可行的路線，以加強考核考生路線規劃的能力。
筆試的整體試題數目亦會由140條調整至90條，當中甲部及乙部的試題數目各自維持20條不變，而丙部的試題數目將由100條調整至50條。考試時間亦會相應由現時70分鐘縮短至45分鐘。至於及格標準方面，甲部及乙部調整至答對17條或以上，而丙部則調整至答對43條或以上。

但改問題咪無得背？

交通例小一半已經易好多。我肥佬兩次都係死係交通個part。

咁依家去駕院報都無so

多謝巴打，好人一生平安路路暢通

準備入行 揸星期六日
有冇綠的師兄

巴打加油我都準備入行，大家可以交流下

而家報係咪已經係考新試?

排到2月3, 依家報仲係舊試